"1. Switch overlays on" = "1. 打开叠加层";
"2. Pick a filter" = "2. 选择滤镜";
"3. Set your controls" = "3. 设置控制";
"About %@" = "关于 %@";
"Adjust how quickly Focusly tracks windows while you move or resize them." = "调节 Focusly 在移动或调整窗口大小时的跟踪速度。";
"Adjust how the overlay looks on this screen." = "调整此屏幕上的叠加层外观。";
"Adjust the tint and transparency until it matches your space." = "调整色调和透明度，使其与您的空间匹配。";
"App Language" = "应用语言";
"Appearance" = "外观";
"Apply to Other Displays" = "应用到其他显示器";
"Assign a global shortcut and enable Launch at Login in Preferences so Focusly is ready whenever you are." = "在“偏好设置”中指定全局快捷键并启用“登录时启动”，即可随时使用 Focusly。";
"Back" = "返回";
"Smart Blur" = "智能模糊";
"Blur Style" = "模糊样式";
"Blur Radius" = "模糊半径";
"Built-in retina display" = "内置 Retina 显示屏";
"Blurring Details" = "模糊细节";
"Choose how Focusly appears in the menu bar." = "选择 Focusly 在菜单栏中的显示方式。";
"Choose which language Focusly uses. Switch instantly to test translations." = "选择 Focusly 使用的语言。即时切换以测试翻译。";
"Clear" = "清除";
"Click the Focusly status bar icon and toggle overlays for the displays you want to soften." = "单击状态栏中的 Focusly 图标，切换需要柔化的显示器叠加层。";
"Close" = "关闭";
"Color Effects" = "色彩效果";
"Color Filter" = "色彩滤镜";
"Color Treatment" = "色彩处理";
"Ocean" = "海洋";
"Control how strongly Focusly softens background details." = "控制 Focusly 柔化背景细节的强度。";
"Copy settings to other displays" = "将设置复制到其他显示器";
"Credits" = "致谢";
"Credits: %@" = "致谢：%@";
"Dial in how Focusly feels on this display." = "微调 Focusly 在此显示器上的体验。";
"Dial in the color overlay or switch to monochrome window content." = "调节色彩叠加层，或将窗口内容切换为单色。";
"Disable Overlays" = "禁用叠加层";
"Disable Shortcut" = "禁用快捷键";
"Displays" = "显示器";
"Enable Focus Toggle Shortcut" = "启用 Focus 切换快捷键";
"Enable Overlays" = "启用叠加层";
"Enable Shortcut" = "启用快捷键";
"Equalizer" = "均衡器";
"Exclude This Display" = "排除此显示器";
"Excluded" = "已排除";
"Focus" = "聚焦";
"Focusly" = "福克斯利";
"Focusly leaves this display untouched while other screens stay blurred." = "当其他屏幕保持模糊时，Focusly 将保持此显示器不变。";
"Focusly Preferences" = "Focusly 偏好设置";
"Focus•" = "聚焦•";
"Follow macOS Language (Default)" = "跟随 macOS 语言（默认）";
"Get Started" = "开始使用";
"Halo" = "光环";
"Jan Feuerbacher" = "扬·福伊尔巴赫";
"Launch at Login is unavailable in the current build." = "当前构建中无法使用“登录时启动”。";
"Launch at Login requires Focusly to run from a signed app bundle. Build and run the app bundle instead of the command-line target to enable this option." = "启用“登录时启动”需要从已签名的应用程序包运行 Focusly。请构建并运行应用程序包，而不是命令行目标。";
"Launch at Login" = "登录时启动";
"Launch Focusly at login" = "登录时启动 Focusly";
"Minimal Dot" = "极简圆点";
"Standard Icon" = "标准图标";
"Monochrome" = "单色";
"Nametag: %@" = "名牌：%@";
"Next" = "下一步";
"No displays detected. Connect a monitor to adjust overlay styling." = "未检测到显示器。连接显示器以调整叠加层样式。";
"Open Preferences to choose opacity, tint, and one of the Focus, Warm, Ocean, or Monochrome presets per display." = "打开“偏好设置”，为每个显示器选择不透明度、色调，以及 Focus、Warm、Ocean 或 Monochrome 预设。";
"Options" = "选项";
"Focus Preset" = "Focus 预设";
"Overlay preview" = "叠加层预览";
"Overlay Off" = "叠加层已关闭";
"Overlay Strength" = "叠加层强度";
"Overlay Tint" = "叠加层色调";
"Pick a screen to fine-tune or copy its look to every monitor." = "选择一个屏幕进行微调，或将其外观复制到所有显示器。";
"Preferences…" = "偏好设置…";
"Preserve Color" = "保留颜色";
"Presets" = "预设";
"Preset" = "预设";
"Press a key combination…" = "按下组合键…";
"Preferences.Interface.DockReveal" = "Dock 和 Stage Manager（实验性）";
"Preferences.Interface.DockReveal.Description" = "关于 Dock 和 Stage Manager 如何清除模糊的早期控制项。";
"Preferences.Interface.DockReveal.Toggle" = "当桌面获得焦点时显示 Dock 和 Stage Manager";
"Preferences.Interface.DockReveal.Detail" = "当所有窗口最小化或桌面处于活动状态时，自动清除 Dock 和 Stage Manager 周围的模糊。";
"Punshnut" = "潘什纳特";
"Quick Actions" = "快速操作";
"Quit %@" = "退出 %@";
"Quit Focusly" = "退出 Focusly";
"Record" = "记录";
"Reset" = "重置";
"Reset This Display" = "重置此显示器";
"Reset to Preset" = "重置为预设";
"Revert to the preset defaults or copy this look to your other screens." = "恢复预设默认值，或将此外观复制到其他屏幕。";
"Revisit Introduction…" = "重新查看介绍…";
"Sample different macOS blur materials to match your space." = "试用不同的 macOS 模糊材质，让它们更契合您的空间。";
"Settings…" = "设置…";
"Shortcut" = "快捷键";
"Show Introduction…" = "显示介绍…";
"Space" = "空间";
"Standard Settings" = "标准设置";
"Status Bar Icon" = "状态栏图标";
"Switch between saved overlay looks instantly." = "在保存的叠加层外观之间即时切换。";
"Tint" = "色调";
"Warm" = "温暖";
"Welcome to Focusly" = "欢迎使用 Focusly";
"Window Tracking Performance" = "窗口跟踪性能";
"WindowTrackingProfile.Description.General" = "调节 Focusly 在移动或调整窗口大小时的跟踪速度。";
"WindowTrackingProfile.EnergySaving.Description" = "以每秒 30 次的频率更新拖动的窗口，以节省能源。";
"WindowTrackingProfile.EnergySaving.Title" = "节能模式（30 Hz）";
"WindowTrackingProfile.HighPerformance.Description" = "以 90 Hz 追踪窗口移动，实现最流畅的跟踪。";
"WindowTrackingProfile.HighPerformance.Title" = "高性能（90 Hz）";
"WindowTrackingProfile.Standard.Description" = "在移动窗口时以 60 Hz 保持叠加层同步。";
"WindowTrackingProfile.Standard.Title" = "标准（60 Hz）";
"Full Screen Blur" = "全屏模糊";
"HUD Window Blur" = "HUD 窗口模糊";
"Menu Blur" = "菜单模糊";
"Popover Blur" = "弹出模糊";
"Sheet Blur" = "工作表模糊";
"Sidebar Blur" = "侧边栏模糊";
"Window Background Blur" = "窗口背景模糊";
"Preferences.Tab.Screen" = "屏幕";
"Connected Displays" = "已连接的显示器";
"Dark" = "深色";
"Focusly Onboarding" = "Focusly 入门";
"Hotkeys.Masking.Toggle.Description" = "在仅突出显示焦点窗口或前台应用的全部窗口之间循环切换。";
"Hotkeys.Masking.Toggle.Title" = "按显示器切换遮罩模式";
"Hotkeys.Overlay.Toggle.Description" = "无需触碰菜单栏即可显示或隐藏模糊/色彩叠加层。";
"Hotkeys.Overlay.Toggle.Title" = "切换 Focusly 叠加层";
"Match %@" = "匹配 %@";
"Multi-Monitor Actions" = "多显示器操作";
"Paper" = "纸张";
"Preferences.About" = "关于 Focusly";
"Preferences.About.Description" = "版本详细信息、致谢以及实用链接。";
"Preferences.About.Issues" = "报告问题";
"Preferences.About.Support" = "支持邮箱";
"Preferences.About.Website" = "项目网站";
"Preferences.Apps.AddButton" = "添加应用";
"Preferences.Apps.AddMessage" = "选择要从叠加层中排除的应用。";
"Preferences.Apps.AddPrompt" = "添加";
"Preferences.Apps.DefaultBadge" = "默认";
"Preferences.Apps.Description" = "选择 Focusly 应始终或从不模糊的应用。";
"Preferences.Apps.Empty" = "尚未排除任何应用。添加一个以阻止 Focusly 对其进行遮罩。";
"Preferences.Apps.Footer" = "在需要调整时保持叠加辅助工具可见，同时仍遮蔽其设置窗口。";
"Preferences.Apps.Preference.AlwaysMask" = "不模糊此应用的任何窗口";
"Preferences.Apps.Preference.Exclude" = "始终模糊整个应用";
"Preferences.Apps.Preference.Label" = "遮罩行为";
"Preferences.Apps.Preference.SettingsOnly" = "除“设置”菜单外始终模糊该应用";
"Preferences.Apps.RemoveButton" = "移除应用";
"Preferences.Apps.Table.Application" = "应用";
"Preferences.Apps.Table.Behavior" = "行为";
"Preferences.Apps.Title" = "应用";
"Preferences.General.Appearance" = "外观";
"Preferences.General.Appearance.Description" = "在极简和经典窗口外观之间切换。";
"Preferences.General.Appearance.Toggle" = "让设置窗口更极简";
"Preferences.General.Appearance.Toggle.Description" = "移除设置窗口的边框和多余装饰。";
"Preferences.General.Launch" = "启动与快捷键";
"Preferences.General.Launch.Description" = "控制启动行为和全局快捷键。";
"Preferences.General.Localized" = "语言与引导";
"Preferences.General.Localized.Description" = "立即切换语言或重新查看引导流程。";
"Preferences.General.MenuBar" = "菜单栏显示";
"Preferences.General.MenuBar.Description" = "选择在菜单栏中显示的 Focusly 图标。";
"Preferences.Interface.Displays" = "显示器";
"Preferences.Interface.Displays.Description" = "为每台显示器微调 Focusly 或立即同步样式。";
"Preferences.Interface.Presets" = "Focus 预设";
"Preferences.Interface.Presets.Description" = "在保存的外观之间快速切换。";
"Preferences.Tab.About" = "关于";
"Preferences.Tab.Apps" = "应用";
"Preferences.Tab.General" = "通用";
"Quick setup" = "快速设置";
"Revert to the preset defaults or mirror these settings across every screen." = "恢复预设默认值或将这些设置复制到所有屏幕。";
"Version %@" = "版本 %@";
"View on GitHub" = "在 GitHub 上查看";
"White" = "白色";
"WindowControls.Accessibility.Close" = "关闭窗口按钮";
"WindowControls.Accessibility.Minimize" = "最小化窗口按钮";
"WindowControls.Accessibility.Zoom" = "放大窗口按钮";
